吸引外國關注

最近雖然發生左好多事，但係感覺好似少左好多外國媒體嘅報導

一定要繼續將呢一連串嘅活動推上外國新聞！

香港人加油！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰